政府怕黃色經濟圈，唔係驚市民去黃店督魚蛋，而係要保住紅媒。

慣咗黃色消費，就會識得抵制紅媒廣告商，從而打擊維穩新聞，最終影響政府管治。

早排CCTVB裁員，觸動中共神經，知道黃色經濟圈有料到，共奴先搏命唱衰。之前市民排隊食龍門，佢哋WTF。

傳媒戰線先至最重要。

兩邊做
敵人反對我贊成

無錯

必做，共狗唔係好有錢咩，繼續幫佢地燒錢

支爆近了，大家加油

各位巴絲加油呀💪🏿💪🏿💪🏿
敵人反對我地就要支持
暴力對待學生既唔會有好下場

推

重點在於抵制藍店

政府救到一個救唔到第二個

藍絲係好撚現實既生物，當佢地頂唔撚住，而政府又救唔到佢地

就會扮黃就會跪，就會矛頭指向政府

日日用念力，咒到支共垃圾平仆街死。

一蚊都唔畀仆街藍店賺

如果香港大部份市民真係企喺不滿政府嗰邊
咁個黃色生活圈的確有用
但以我觀察，實際上並非如此
如果只係江派同財閥聯盟嗰一百或幾十萬人馬玩呢様嘢
咁我就認為只會自取滅亡

中共強大，不止係統治機器，而係對市場操控，同對日常生活滲透，黃色經濟圈就係反滲透。
點解保蝗反應咁大，係因為黃色經濟圈成功機會大。

紅媒唔係睇有冇錢係睇有冇公信力
文匯大公唔會執 但睇同信嘅人只係極少

up

唔好俾中共回血 唔好用任何民企國企

搵狗官去打壓
等於幫我地宣傳

要日日追擊CCTVB同紅媒

呢幾日好多五毛出黎唱衰黃色經濟圈
如果無用佢用佢地洗係咁唱？

Yes

反而和平遊行政府次次都讚。